落街買飯 揾個人戴下口罩都無

真係平行時空
得我一個傻仔戴著個口罩買大快活
個個好似無事發生咁
行入去超市先有番小小打風既感覺
好多人買野

戴口罩啊各位！
有人戴先會開始多人戴

上水都無咩人戴 大家真係要戴多D
當依家係沙士咁就岩架啦

日頭熱，夜晚會多啲架喇

同你一樣
帶住落街食飯
全街都冇人帶

行街戴根本0風險
一定要keep住戴
起碼戴左可以show比人睇WFC蒙面法

即係話出咗網絡，現實中藍絲佔多數

大快活員工有無戴口罩？

我有預感好快有全民喪咳日

面對現實，係真係好多人冷感或反感，裝修藍店黨鐵果D真係要調整下

覺得冷感多
尋晚落街係個個戴
日頭多普通街坊 都未必知咩事

多港豬
我個區好似未食過tg 商場唱歌都唔會滿

依家天氣咁熱，戴口罩會好焗